一人一個無辜的支那人

無

芝麻仁冇蘑菇

劉霞
王丹

tictok + 原神 + 王者榮耀 = 樓主

維吾爾人 ≠ 中國人

N/A

劉曉波
劉霞
王丹
趙連海
李旺陽

冇一個支那人係無辜嘅

王丹

命題邏輯錯誤
無辜嘅就唔會俾人叫芝麻人
叫得芝麻人就唔會係無辜嘅

閆麗夢

雙程證手足

咁講 哈尼克勃

樓主

支持民主，反對大中華一統論就係無辜

早2年有個大陸人好夠pop
反共比共匪捉q左
叫佢認罪 佢唔認
判左7~8定8~9年
臨入獄前 仲串9雜總講乜9擼起抽子努力幹
傑斯係北京飯店果集都講到勁嬲
我成日都諗起佢